好心 C朗 唔好再同 美斯 鬥啦 自取其辱

要鬥就同 加利亞雷拉 鬥

依家轉踩基利亞雷拉有前無後，失五十一球， 森多防守差，所以啲入球唔計

下屆攻擊 比亞迪克

烈焰紅唇？

入3球姐

唔好嘈啦
聽日香港就玩完 仲有心機嘈